連登話大團結 林鄭就話帶大撕裂

連登話大團結
林鄭就話帶大撕裂

大家點分析呢兩句 ？
團結定撕裂 ？

電視辯論互叫熄咪
曾：你係撕裂2.0 林鄭：會順應民意辭職

0
0